連登仔已經痴左線走左入極端

係呢個論壇已經變得好恐怖

互相催眠

講其他野就五毛block

只可以講一種聲音

之後再互相催眠

成為連登仔

可以上頁

我覺得講得幾好喎，好過Martin 黃世澤

五毛，block

你條柒頭除咗係度吠之外重有咩講？

請問點先可以走返出黎？

講真話 blocked

連登N個會然唔同背景唔同經歷
你係咪連登仔一部分?

連登仔已經痴左線走左入極端

開故啦 唔玩啦！

退出連登

班傻仔比我撚到一仆一碌

有講錯？

個社會只可以有一種聲音，講多d都俾人拉去坐監，咪搞成咁

我同意你

訓左年幾？cctoy一早痴鳩左線

支那狗

樓主又撚時事台細蚊仔

樓主都唔係小花貓03 你老屈衰過共產黨。

樓主唔比人扑野喎

低級黑